新工做夠半年走會唔會影響下份

份工10月入職，當初以為入職捱到4/5月annual appraisal 加完人工就轉，但原來要做夠一年先合乎到遊戲規則，即係又無人工加，本身份工又無bonus無雙糧
現在諗住頂夠半年換第份，定還是要頂到有1年工作經驗先走

半年唔寫落cv好過

夠一年先好寫嗎?

你handle過啲咩project係幫到公司既咪有用
唔係你一年經驗都唔代表啲咩。。

惡唔惡做先 同事會唔會好閪 屋企等唔等你開飯 如果單單係因為人工唔加 福利唔好就走就會有啲唔抵囉

Cv果半年又知點拆 做夠一年都叫做有一年經驗

不過做得唔開心或者真係人工太低就走啦
香港地未去到世界末日都仲搵到工

thanks巴打
但我係純粹因為覺得份工學唔到野 加上無乜薪酬調整 份工本身無乜反感 除咗要返shift外

都係既，但我份工做backend office為主，處理客既問題多，唔係單獨咁一個event一個project咁
所以學既野好有限